[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5830)

1

Fast

3

三連？

jump

波po全體贏錢

6

勝利有d易

10

仲以為會三連

勝利再黎

差一秒

好

韓仔反cup未

首爾放撚棄埋 屌

仲以為泰仔入封盤 原來支拿傷左

北京入未

3-0

想嗎

墨丸仲有1.3

手2ng穩如___

泰仔封盤？

lm

me

角大輸埋

齊贏

有人受傷

LM

Goal

古里高

被反cup節奏

智甲針

祝中

下 又帶波入場

齊羊

乜撚野

國安奇蹟半大

智甲秒糕

北京半主都開唔到屌你老母

你又話冇咗ac

秒goal

北京半主

有料 買親都對家秒goal

智假咁快入 入球細jump

智假2.5s jump

而家連受傷都封盤既咩

點解近排咁多帶波入場

古你鳩聯易到

1分鐘有入球快到

屌 首爾追和喇 仆街

收到！

智甲秒糕 好驚

主場大L哂

樓下輸錢

On9 停哂角都追角大

場場都入，就喺大陸仔唔入

當買1.5s

屌咩 秒goallll

即場波蛋5:0

首爾唔落底岀中腰波有撚用咩

仲要2角了

1分鐘一個入球
3分鐘三個角球
玩乜撚嘢

國安半大只需？

係咪認錯左人
一直常駐輸緊錢

我

下場

首爾 禁屌唔入咁撚炸

古里唔到

1分鐘

反彈

你

首爾角大已輸

愛國師又輸錢

首爾輸都幫手刷下

智假唔好半大

1001

1分鐘 1球
90分鐘= ？？

仲有86分鐘

樓上on9仔

國安入未

1-0完場

國安
勝利
奧達

智甲北京快入

有無人幫手入錢 我過數先 今晚中左聽朝派番100俾你 意留tg

2:2波膽仲有6.6倍？

角？

樓上贏錢
樓下有閪屌

樓下代我輸

cup ok?

下一屆

杜蛇個讓和應該穩陣

2:2大家開心

唔明點解會有人買奧達斯 主隊個勢咁勁

派完俾你運程麻麻地

唔知亞冠點計同分

如果泰仔呢場贏北京，勝利贏首爾，泰仔會唔會出到線？

屌啊食完飯返黎勝利有2粒 北京0?

奇j半大

2-0

20 掂

你留tg比我啦

2:0了

2:0

古里2:0

。。。。

20

首爾停哂角

一定得
俾啲掙扎

又秒goal

其實亞冠啲盤點睇
點解可以買上開下 買下開上
其他波無咁on9

屌你買客又針

古你鳩聯收錢

智假咁快半大

古你唔到

又半大

想屌閪，多謝

我個主和客和

驚閪 你上場智假半2都頂到gel

Bomb

奧的斯又柒

刷啊

五分鐘半大係咪痴線㗎

我屌你老母個爛臭閪
一日快過一日

炸完 ？ ？ ？

炸

炸佢老母！

半細咁快針

啱啱嘅嘢當我冇講過

樓上輸錢樓下跟我搵食

炸完唔好入 唔該

早知買呢對家

智假開出主和客和抽一個含

似係 等下半換主力

國安半主啦

對家入撚硬 重新開始計分

角呀冚家剷

有！

法國你買親智甲都半2

屌你老母而家半大要入四五球

首爾咁就提早完場

智假邊隊炸？

首2和波送錢

好彩炸左

智假成撚日都炸

中

主

主炸左

屌你老味

一場姐
買過都唔記得

樓上輸錢

首爾啲進攻慢撚到

高水 再追勝利NG

智假咁撚似尋日果場

首2追和送錢

咁大鑊 洗唔洗比返你 冇郁過舊錢

一模一樣

ok payme我

估你goal goal未

國安半大52300

放心好快又派你

炸魚蛋

掉轉諗吓買細已經贏晒

屌 咁都唔入

角大24

一場5760 轟落去 賺返黎

勝利

角大想跳船

墨勝！！快輸

勝利比多粒

派黎派去 d 錢有陣味

小學畢業未？

唉

國安 屌

國安9踢緊？

有重心 想G再講

痴撚線北京撳屌到咁都冇一球

智假入球細扑暈自己完場睇比數算

屌 半大2x1又死熱個關

gellll

北京42 1-0 45 2-0 OK?

Ok

冇人叫首2？

G

屌首爾唔撚刷既

垃圾首爾比角啦

即場客其他

ok

首爾換19號出黎啦on9教練

張飛餵撚左狗啦

北京國安 全格
5 1 500
麻煩自己cap低 近一個月喺波post出過聲嘅證據
淨係l m唔計

點都要做澳職一隊入圍

覺得有返半格

我洗唔洗

好的

-8C

我啦

你唔使

叫都嘥氣

Me

我3連失敗

首爾放棄埋 勝利又唔爆角 點解亞冠一定開細角

太黑暗了 想退飛

仆街薯條西買角大

有！！！

1:0補撚左首爾cup

國安今日和波

退錢！

垃圾國安之前咁多場唔見你半0

薯條有爐

國安半主24

勝利盤搞店
3.5s

成隊波都玩撚完 快啲出局吧

2-0 2-1 2-2 2-3 cash

首爾cup 10 1 100

日你媽 退錢！

咁快gel

手2ng穩如_____
I say ha u say 比馬

比次機會得唔得

L

乜嘢三連

上場半2全2 今場半3全3

首2追和反杯叫爆區

想派錢 求你了

慘，勝利竟然生性

自由西1派硬錢

國安真係狗黎

首爾踢到pat屎咁啵

3連波po 比人斷一個

首2！！！

推多一口 勝利NG

你講多次！

半大比返半格我

多次

狗，死狗，死國安狗

客其他-6

咁耐以嚟淨係搶到幾次
你兩連都已經好勁

其實都正氣左禁多次，柒1次唔過份

首2盤既快買no goal 啦

2x3咪中

買你就場場細唔買就456大陸狗我日你媽

買左角大想死

可唔可以博多個角

唔刷點cup啊首2

智甲一定撚全大

要預判 998 等5秒

北京又一次證明芝麻人冇一個係無辜

屌你老木勝利一隻角都冇

10.5b

依家冇可能998太多人搶

一陣自己隊爆自己再冇入波咪on9

首2首2我愛你

貴呀嘛 中硬架咩
細細地400搏下咪算

俾頭先全2教訓完 唔敢買角

分分鐘一球完場

咁撚樣踢過半場3角

國安半主都冇

我預995 其實都ok

球證中柱

北京半0估你唔到

隊波點撚樣

一球都無 西利

係咪輸到傻左

似1-1 撚全大同埋上盤

贏利會唔會2球完

亞冠真係好撚閪

希望今日又我或成為最大贏家

冇輸但傻左

多謝門蛇北京半細

停左30分鐘

有！！

你買咗大波實唔會

智假秒goal又撚半大?

邊隊12M?

唔會！ 主會入多球先

踢到咁對唔對得著你自殺死個隊友？

估到佢跟羅巴

估你goal大波未

home

原.

你買左 絕對唔會

笑死 澳職勝利咁都出到線

東京我都買左大波-10k

好波

主屌多粒快啲

半3全10OK嗎

2:0 掂啦

全11

半場4:0ok?

智假半2全2 ok

今日反而2場即場正氣

新条蛇半大50k又中

古里GOAL完

未

2比0立即完場

又要頂
今日仲快20分鐘兩粒
不過我有信念唔怕

估你鳩聯20
上盤

取消關注智假了

乜撚野奧達斯呀

咪屈 我買得50蚊咋

一齊力頂

首爾 比次機會啦

3射入3球

針

智假半2全2

50萬

又係我 琴晚半2全2 希望今日都有
10 1 500

今次應該爆 因為我冇買大波

白卡仔好返去醫院啦

新条蛇我未

國安出咗線尻踢

祝贏

智假好變態

全格101100

10.5 大 10 1 $100

原來係你

原來是你..

12點比甲 杜蛇係咪又會有大細波心水

l

加油 幫你打氣

你今個月d零用錢我交低左俾姑娘
到時到候佢會俾錢你去買糖食架啦

半3全10

八射四中零入球
賤種

多謝新条蛇上次你比我果幾雞仲未使哂

勁中

原來你開波前係反手叫

發覺中完永遠沒人多謝杜蛇...

多謝你杜蛇

估唔到冥通貨幣咁好洗

個d錢喺地府先用得㗎

牠不嬲是反手狗

琴日先多謝咗成個post
擦得咁肉酸

係剩返果d我燒返比你

我屌你老母

杜狗！！！！！又中！！

有冇嘈交睇

姑娘冇同你講咩

排隊

唔洗啦 岩岩智甲又中左天文數字
呀唔係 地府數字先岩

西京半大又針 國安又針 智假又針輸撚死我

點解馬會唔開智假即場？應該好刺激

每日都要拜下杜蛇

有！
Dllm

古里鳩-111111111111

3.5細想入手

薯條西屌你老母

羅巴個爐仲係到?

果D真錢呢 地府錢是你的

薯條西屌你老豆

我老友MG想要代牠lm

羅巴頭先係 post 中 10.5b

有冇大波黨 出來比大家笑下

我啱啱叫左姑娘捉返你入去

有冇救命水

有，我係大波黨秘書有咩幫到你？

杜蛇 夜啲會唔會再出水?

Master g 呢

你個病嚴重左 係你同新条狗入左青山

G大師咪佢

立即宣布解散 細波黨先係唯一出路

琴日雙巴多謝左半個post啦

智假全細號行左三分一了

屌 你點影我的

單丸白卡仔

2X12場大波有埸一球都冇

智假比多粒啦

佢要波舖全部都淨係多謝杜蛇

咪屈我而家雙丸

想問問杜蛇今晚仲會唔會出水

500一個月，日日有水

你出面開po問會快啲

這麼醜的妞.jpg

尊重病人啦

我入面玩沙畫好勁

國安！？！

比角啦首爾

唔洗我永遠免費，賣料狗正仆街
夜少少睇埋場國安先

我call左 好快有人上門搵你 咪學許xx流亡

留名睇智假

唉。。。慘到

我返入去青山算

講下笑唔好認真對唔住

支持杜蛇分析

有冇人上7.5s 首爾

想上b

生於亂世 好提子支大師走倒

想賣料

戰績： 買大波60%有炸彈

想要免費水朋友料

00:00唔使睇直接大波

感覺到兩點鐘大波檔黨將會大勝

有能力真係走。。宜家係cls

客其他

凌晨先開始可以嗎

半3全12

可唔可以國安大波先

你如果到時真係想走 tg下我睇吓幫唔幫到

咪凌晨兩點

點幫 利申冇錢

勝利大波先得唔得-1

首2！！

有

53‘ 2:1
70’ 2:2

青山咁安全

3:0ok?

2:3啦屌

其實有fd走左去澳洲 可以簽我去working visa打工
但要考itels 5分先

入面好悶 新条偷走左出來

國安開-1 10 2 100

想買角細

貪左 有半格偷笑

可

5分 亂撞都有

Lm

溫左一個星期考個陣心諗死硬 點知最後7.5

oral點撞

支持

5分唔難 利申有個fd英文2都有5.5

今次薯條又買左咩

5好輕鬆
實得架

首2撚狗冇人講？

我都係全2 但已經還返晒俾學校

冇人講乜你講囉係咪好委屈你呀？

真 其實5分真係弱智都有

停角停到

見佢都係操你肯比時間攞5應該ok

上場即場半2全2
今場睇下點玩法

國安
勝利
奧達

智甲追和，北京快入

咁新条可能攞唔到

5分好易

咁樣委屈我冇人講？

Oral睇人啦 我遇過印度人拎5 白人拎7

係咪架 E神去試下幫我探下路先？

垃圾首爾快撚啲一齊死啦

我6.5

勁到

國安求2球

智假唔貪有半格收都願

Ok la

其實你唔係出國既話考黎有咩用？利申唔熟行情

真 追和就夠

唔係6？

可能做研究生或者博士

考大學最低6

有撚用咩 d大球輸到仆晒街

當英文level 3定4考公墓員有豁免

墨爾本勝利FC首爾快入波

我屌你老母呀

睇嚟國安真係開讓和

今場比你

泰仔？

0-1

首爾捨得入未

乜撚野墨勝

笑死
國安法對家

屌你老母中國狗

但個資格唔係得兩年咋咩？

泰仔

係咪又係大佬彪

北京

不要再燈了

大佬彪

2-1 10抽1 含

射能中就入 on9

北京笑死人咩

墨勝,首爾刷多4角

係 到時再考咪得

助攻

連角勝利

國安顏面何存

講個笑話

首爾

放多次呢條飛都有得中既話 10 1 500

Lm有得口爆更佳

屌你重注國安先來仆街

睇到啲賽果都覺得亞冠痴撚線
贏面大果隊就會輸

我都覺首2和但佢似撚

屌佢老味 呢排好多9成大波盤都開細

我都係

下盤黨又贏

南美too

今日買埋都秒炒車

岩岩買左墨勝 no goal 幫大家一把

等緊你出大波水

唔想活

太撚垃圾 韓狗真係信唔過

得閒留意返 讀返操返去考先
多條路出國搵食都好

我暫時買大波未贏過 又炸彈又miss12

勝利快啲刷角啦

相比真係覺得南美正氣得多
起碼上盤唔會輸撚埋

輸04 唔會再買大波

唔係又半二全二嘛

一堆cd rom 收皮啦

啊
出咗線真係唔應該買

一人半格咪好

首爾廢到

我買撚錯左呀 我諗點樣先可以泰仔出線 應該買墨勝

彪哥助攻 又一巴打落波鋪到

幾時到你派

岩岩驗袋俾左信心賭仔

屌你老母北京斷我3串1

Master G我都準備去英國

墨勝贏泰仔咪第3囉

屌你老母傻閪國安

發左達記得要認得我E神

勝利仲有1.11

泰仔3-0 派 10 1 1000

首爾唔撚刷角快撚啲死啦

我Dvd使唔使收

睇到你張飛真係笑咗

智假客隊cup

我買左no goal應該仲有球

國安3 :1
10 5 100算

不了

7分對7分 韓仔和都係7分

2

不了就咪撚回啦

會捐資金去你住緊果間院做擴建工程 等你住得舒服d

首2入未...渣住佢ng

佢都未贏過，點派

有無角大朋友

幫你燈

國安已放棄要入三球根本無可能

記得加多幾部電腦 果到好悶

我岩岩語氣重左少少 sorry

但係泰仔得失球差過2隊

555555

奶野le?

10.5B有無希望

係

國安

想試下贏錢...

首爾已經放棄

同東京一樣都係賤種黎

停c未

半0全2 半1全2 半2全 全部中曬
琴晚金仔 甲府 挪狗
仆你個街 一出糧成份針曬

唔會半2全2咁撚老土呀

又撚狗人

國安法有理，求3比1 比紅c 贏錢

所以泰仔要炒國安 諗諗下係無可能出線
俾馬會呃撚左

勝利,首爾刷多3角

勝利刷多3隻

首爾會有一粒

刷多6隻

。。。

大波冇錢途 及早回頭

Seoul Goal

即有

2:1 首2要杯了

2:1。。。

贏左

大波

2:1完場！！！！

狗會比你贏到渣都無

2：1

13

首2第3球收錢

反cup的鐘聲已響起

收錢

2:2有無機

首爾CUP得嚕

首2第4球！

仆街，早知15倍嗰陣補$100

話左秒針 今日唔賭了 買咩 都係幾分鐘就冇

客3 中

仆街了

咪刷角啦屌

杜甫號頂撚住

信念

澳職撚狗 比假希望
3:1 勝利Ng已準備

買左主勝 同3.5b
好矛盾

3-1？

3-1就收哂

難d

智障甲 客cup未

4角啦

會唔會同6點果兩場一樣 4:1 0:1

E神終於贏錢冇人講？

派？

2:2快

唉30分鐘刷5角 好撚難

想派精 10 1 爆

留馬會Ac

杜sir買左咩

派?

sum之力！！！上呀3-1

我未 成日出錢出力幫你間病院

派簽名 10 1

北京2:1 ok?

心靈 勝利盤

入左落你馬會ac check check 佢

角大ok?

No goal

客其他-5 一齊叫

北京不角

3:1 2:1完場！

搞咁多野咪又係首爾反CUP

首爾爆角追喇 屌

韓仔反cup

入多兩球大家開心

最後20分鐘 要進入瘋狂刷角模式

6c -4

-3/-4

客其他點叫

Goalllll

頂撚住呀3.5s

屌

2:2！快手

10.5 -5

首爾角大起風了!!!!!!!!!!!!!

首爾個場 手球都無事？

澳洲

弓箭手準備

首爾刷多2角

快手角大

冇var真係好撚舒服

墨勝=修仔

首爾= ？

3.5s頂實

Goooooooooooooooo

韓仔發力啦

泰仔3:0出線 加油

首耳奇蹟反cup 10 1 100

2:2先係正路

你米報假

首爾反到杯聽日去食泡菜

叫左首2半粒鐘

Ccc la 臭西勝利

想要幾多角

屌你老母國安

6c ft呀

韓仔上啊

18c

收到風 有劇本

cup
啦 屌你老母

墨勝咁撚廢

跟！！！

屌 刷角啦 廢物首爾

中國人屌你老母

國安輸多2粒 派 10 1 2000

勝利頂唔頂到

咪同人講！ 只限波台手足睇

好 果然馬會撚狗 即停角

仆街

國安入2球啦

波餅送角好波

有d運仔咁都無比12m

Gooooooooop

顏面擋球

邊隊

攻到爛
勝利偷粒

又刷角

777777 -4

求2-4C

笑撚死
比人打左槌

1:1

7.5-11111111111111111111111111111111

國安3:1 OK?

國安！

求4連角

首爾快刷多1c

泰仔唔爭氣

勝利比多3c

唔通杜蛇又中

上呀 首爾

韓仔90分鐘3-2

起碼9c啦首2

首爾杯到
101100

幫master.G 含

冰呀屌你老母

仆街 唔知射咩 又打飛機

好撚on9

首耳d人下下都射上太空
d韓狗係咪弱智

國安上

8

88888888888888888

7.5B cashed

8CCC -1-3C

Korean pig

又爆角

7.5b

頂撚住3.5s 墨勝盤

11c ft

8888888888888888888888888888888

8c搞掂收錢

2:2未

刷角

智假又多球未

浮水先
-2c

比多3角

買左就停C 無買就爆連 點賭球

比多2c

8c ft 101100

推 我都係

乜水啊

比撚曬tips 都無人要 我都無計

失敗（已勝利）

原來是你

3.5都冇學人出來踢波？

黑走球12m

who

國安cup未

客3收錢追左少少客4

比多C大勁中

唔似有啦球證幫到盡

似冰死係8角

快刷

2 more corner plz

主4可能有

屌快刷啦 死廢物首爾

墨勝 must勝

俾多3C

都估到冇咁順

無力啦2:1ft

30 上盤cashed

3-0goal

我好準 信我

古里高2.5s crashed

勝利唔入都比多c 丫

智假入球大 cashed

智假半大全大收錢

比多3角啦 墨勝

一定戈冰死係8角完

Ccccccc

-2c 快

首爾快d入啦屌

55

韓仔

屌你老母莫非3/3.5大要輸一半

好快有

比多4c

客4 24

國安比多2球想派$

大細大

建議入d no goal收息

估你鳩聯送錢爽能到!!!!!!!!!!

原來又是你

戒賭的第一天，又夠鐘返嚟乞錢

20射都黎得一球

2-2

屌你老母88‘ 2:2

刷阿屌

中你 留acc

神9完

馬會仲要出即埸
同劇本一樣
一開始爆角 引人買大 停勁耐 又引一堆買角大。突然爆返角 以為有希望 最後大分鐘冰死係8，9角 撚賭仔完場

連輸兩場心很累

又係你

比多2c快

屌你

88 2-2 90 2-3

是

acc

比撚曬水買首爾next goal 同 no goal 都無人跟
個個又係到叫話輸錢 乞錢
成班基層

Bill哥入球波俾我叫下

落底垃圾 唔識射咪撚射啦 下下大腳

刷呀首2

Bang Bang Bang!!!!!

講左 五分鐘後8角完場

-2c

刷c呀

客4 抽2個幫我洗腳 快

最撚醒係你啦

快刷C

G蛇咁搞笑得唔得架

Bobobo

8.5都要死

傻閪 輸錢啊！

9.5b 10.5s 101100

Gchi

十三幾時轉出正水

俾多1C 就算

角球話停就停

2日清袋30k

出撚咗九世啦

冇12講唔通

劇本不斷重覆 波post不斷被撚 死班接一班

唉 條過關又唔中 -100k 野雞補左飛+300k
88 all

唔係又神8下化

智假出現未

All in 墨爾本勝利下一球

快刷dllm

首2！

神9 神9

C

no goal仲有1.3

啲傻系死都唔信開細

國安針

快撚d刷

2星期第一次中過關 屌你老母

Ccccc

Bang Bang Bang!!!!!!!

9c呀屌，俾個機會我乞得唔得

球證中柱..

唔好一味得個攻 刷啦仆街

公道既

首耳next goal

神9唔該

是但賭都汁兩注

9.5s gel得未

快連2c

仆街神8完撚狗...

Loser!!!

咁熟口面

2-2！！！！！！

國安狂刷

波台多on9 下一句係咩

9呀

馬會幾日無收過錢攞個意頭先

又中半0全2

我要c

Eason食屎狗

岩岩我都攞左

4分鐘比兩c

搵我？

嘩屌 杜蛇

唔貪心 1c

國安12碼

+4 mins

真係好多人盲追角大

連次角就搞掂啦

12m

missed